[乘勢追擊] 發起 928 九龍塘大遊行 // 929 全港商場大和理shop

今個禮拜嘅抗爭，我哋見到新模式

一日勇一日和
一日行一日企
一日前進，一日留守
一日街頭，一日商場

呢個模式有利於我哋拉長抗爭。

大家都心知肚明，
今次抗爭不能停下，一停就係清算換血
但亦好難兩日都街頭抗爭
成本好高。

既然係咁，何不每週一動一靜。
不斷重複，直到成功。

往後嘅禮拜，我哋建立一套基本模式
如果冇其他行動，該禮拜就沿用模式
每週對整個社會施壓。

只要政府一日唔回應五大訴求
我哋就永不停止行動
一刻都唔俾社會回歸平靜

街頭運動，商場抗爭
唔回應，就要香港經濟攬炒陪葬

自推1

自推2

自推3

928雨傘5周年，929 赤納粹

仲shop乜鳩？

Agger 唔係唔得不過唔係呢個時候
分清priority先

又和理shop黨鐵商場

推

好

但係雨傘五周年其實有咩行動？
大家都知五年，但係唔知當日有咩行動噃

Push
好少928既post

仲shop乜9野？係咪想分散人數

928係雨革五週年，去商場做乜膠